list求評

CPU
- Intel® Core™ Kabylake i5-7600 3.5GHz 6M Cache 4 Core 4 Thread LGA1151 $1620
主機板
- ASRock H110M-HDV R3.0 $499
顯示卡
- GALAX GeForce® GTX 1060 OC 6GB GDDR5 $1950
RAM
- Kingston DDR4 1x16GB 2133MHz $910
火牛
- Antec NeoEco II Series NEO-ECO2-450 80Plus Bronze 450W PSU $449
SSD
- KLEVV URBANE U610 Series 240GB SSD MLC 2.5 Inch SATA III SSD $775
機箱
- Xigmatek Soundwave Advanced ATX $369

$6572

budget: $6500-7k

求評

打機 photoshop

intel信仰?

btw又見到神U 7600

1060仲有貨咩

伏u黎? 新手唔識野 係唔係出7500好D?

ryzen

有intel信仰就7500 或者上到i7 7700
冇就玩AMD ryzen 1600 或者加多少少1700

如果我買個Mon有freesync想用埋A卡有咩推介
如果cpu係ryzen 1700

a卡

A卡畀挖礦嗰班炒到仆街

sor amd display card
rx570?

1060同1070好似都炒到仆街
係唔係要硬食1050TI

有冇舊display頂住先?
ryzen冇內顯一定要有多張display先開到機有野睇

一係1050TI 一係1080
不過1080都有炒 但叫炒得少

聽完巴打講 執左2條list

LIST1:

CPU
- AMD RYZEN R7 1700 3.7GHz 16M L3 8 Core 16 Thread 65W AM4 $2350

主機板
- ASRock H110M-HDV R3.0 $499

顯示卡
- Inno3D GeForceR GTX 1050 Ti Compact 4GB GDDR5 $1070

RAM
- Kingston DDR4 1x16GB 2133MHz $910

火牛
- Antec NeoEco II Series NEO-ECO2-450 80Plus Bronze 450W PSU $449

SSD
- KLEVV URBANE U610 Series 240GB SSD MLC 2.5 Inch SATA III SSD $775

機箱
- Xigmatek Soundwave ATX Case $379

~6500

list2

CPU
- AMD RYZEN R7 1700 3.7GHz 16M L3 8 Core 16 Thread 65W AM4 $2350

主機板
- ASRock Z270 Pro4 ATX $1080

顯示卡
- GALAX GeForceR GTX 1070 EX 8GB GDDR5 $2950

RAM
- Corsair VengeanceR LED 16GB (2 x 8GB) DDR4 DRAM 3200MHz C16 Memory Kit - Red LED (CMU16GX4M2C3200C16R) $1210

火牛
- Antec NeoEco II Series NEO-ECO2-550 80Plus Bronze 550W PSU $549

SSD
- KLEVV URBANE U610 Series 240GB SSD MLC 2.5 Inch SATA III SSD $775

機箱
- Xigmatek Soundwave ATX Case $379

散熱
- GELID Tranquillo Rev. 4 CPU Cooler 12cm

display如果買唔到1070就應該直上1080ti

你兩條LIST嘅筆直都差幾遠

因為1050ti同1080ti

如果1060 1070買唔到 就草多D budget先買

list1開唔到機

list2都開唔到

要轉埋主機板
你而家個兩塊係for Intel

好似暫時係gigabyte B350M gaming 3最抵玩